純討論，消防有咩情況會救唔到火??

1.架車入唔到去
2.條喉入唔到去

仲有冇其他?